不講心 條條女講金

白人果碌撚 佢可以生吞

明年今日？

阿牛？

邊間教會

留名等成首

郭富強嘅弱

白刃哥碌撚

洋人嗰碌撚